想問下有冇邊間店高質烤肉套餐外賣

最近入手左個bruno爐
想同女朋友喺屋企烤肉，共度聖誕
想問下邊間有平靚正嘅和牛/五花腩套餐
仲有不知散買肉抵屌 定係 外賣套餐屌？
jj插沙

認真答你：大帽山山腳

最方便就係去donki買

donki 有咩肉用嚟烤好食？

donki 係得一隻肉 行入去就知

ching 有無咩推介？

牛角